有冇人既屋企人係同性戀 你地點睇佢地？

利申：我同屋企人全部係直 老豆講明如果我係同性戀會同我脫離父子關係 我個人都有少少排斥同性戀者

推

再推

有 我老母係lesbian 老豆係gay
家姐係教師 啲學生叫佢呀sir
細佬鐘意女仔 不過日日著裙戴bra
我每晚睇av 一路打飛機一路用假尻插自己

有病就睇醫生啦

push

有次同老豆睇關於呢啲嘅新聞
老豆冇啦啦話自己好開明
明明個時我得中二中三人仔

所以絲打係Les?

巴
利申鍾意女人

話如果我係同性戀，會反對但阻止唔到

咁都算幾開通

兄弟姐妹 表兄弟姐妹 嗰啲冇所謂

自己個仔女係gay/les就一定趕佢出門口

呢d嘢講緣份，未到時侯都唔會知自己係咪gay

兄弟姐妹我都接受唔到